哥吸的不是煙.....

哥吸的不是煙而是寂莫

哥吃的不是飯而是廚師的靈魂

哈